25歲 A7 係咪太多..

唉我都唔想個數咁大
但總係遇唔到啱既人
一係就比人玩兩玩就飛

還好啦 咁拍拖唔試過又點知唔啱喎

我以前條女應該有A30，去到２５歲既話

相

我覺得我自己太易信人
d濕鳩承諾我好易就信
點知最後結果咪一樣

真心為你好 唔好話比將來男朋友知.....
A7真係幾多

信我一次，好唔好？我會將真正嘅幸福俾你
你想嘅話我留tg

其實拍左幾多次代表hurt足咁多次
變得愈來愈麻木
對愛情愈來愈無信心

咁…佢個性格應該都係玩開既？
但我唔係我都唔想

成雞之路

我會覺得要誠實

果D得一頭半個月果D咪計啦

無話玩唔玩開，

你遇到咩人早就命中注定

拍拖，唔係你飛人就人地飛你

唔係你屌人，
就你你比人屌

好公平

你而家係咪對依啲說話麻木左 唔會再信

咁A5
除左一段得五個月
其他四段都過一年

臭g

其實我都同意上面講唔好講比條仔知

廢事佢會幻想你比人屌過幾百萬次既時候自卑

香港地唔係個個男仔都１８ＣＭ以上，
人總會自卑

啫係 命運？

太早講會嚇親個男仔

宿命

如果你信三世姻緣

前世，今生，來世早就注定

如無相欠，怎會相見？

戒心大囉 難信人
佢講到點樣都好 我都唔敢信曬 有保留

命，早就定了

但運可以改

命呀

人
一
叩

人一叩頭就改變了，
不信嗎？
至少，我信。

冇乜所謂每個人都有過去，肯講出嚟我反而覺得仲好。

老閪都唔好講

每條仔都實介意，
除左ＰＬＡＹＥＲ唔介意，
如果想同你過人世既，
多多少少都會介意，
有啲野呃一世咪算

用個腦諗下，
點解有個富豪可以成副身家比左某一個人，
而唔比個個只係識發公開信個條友
（知我講乜就知，唔知就算）

當然你對佢好唔好都好重要

兩條友，溝通好重要，但又唔可以全部都係真話

呃呃氹氹就一世

唔係處
爽多兩獲下個
話知你A1定做過雞

係既 佢可能會亂諗野
不過我唔係拍咁多次 都有比人屌
仲要可能係一兩個月先一次

啱既 唔係人人接受到

A380 都係15年機齡姐

咁講真 咪就係你冇諗清楚work唔work到都一齊
你都想玩玩下囉

可能佢地真係咁既心態

Very fair, not much.

a5好正常啫 中學三個 大學三個都a6 做嘢又震一震 a7好合理

感情係人生每一個大變都好易完

咁我都係俾人氹到一齊啫
真係每個都俾曬承諾又講到上山下海咁
怪自己太易信人

若無相欠，怎會相見！

無論你遇見誰，他都是你生命該出現的人

你的樣子如何

真 每轉一轉環境
連身邊人都會轉埋

呃佢踩單車／跳芭蕾舞個時穿左咪算

以前我識有條女都係咁

都幾大波＋腳粗，都幾撚正

不過個樣唔得ＸＤ

戇鳩易厄？

我覺得無左咪無左
唔洗厄
反正我第一次都真係無血

點都好，兩個人一齊最緊要開心

如果兩條友一齊唔開心既，倒不如單身

又有d道理
都係多得個d人嘅出現
我先會成長
先會有今日嘅我

中學三個 大學三個

其實係唔係條條女都係咁易呃？

俾曬承諾又講到上山下海

我以前條女又係比條金毛ＭＫ呃左，
因為話會買車買樓比佢，
最後？

條金毛ＭＫ當然玩完佢就算，哈哈

人會愈變愈好，
亦可以愈變愈差，

萬法皆空，因果不空。

雖然我比我以前條女拋棄左，
但可能今時今日既我都要多謝佢，
無佢拋棄我，
我都唔會遇到「佢地」，
更加唔會成日飛去日本散心。

人生就係咁，
好多野今時今日你唔知，
但回頭睇返，
就會覺得自己好ＯＮ９

回首向來蕭瑟處 歸去 也無風雨也無晴。

上面咁多巴打寧願對方呃你
你以為唔會發生係你身上咩 第時娶隻雞你都唔撚知就好笑

好明白唔想咁多嘅果種感覺
有人問起自己都唔係好想講
因為覺得數字愈大其實代表你愈撚on9 唔識拍拖

利申 C10 10個之後好似冇再數

講得岩
但如果好愛佢 但一齊得唔開心呢？
啫係例如唔夾

識人18 O12

愛不愛可能都係其次，

相處得來才是重點吧

所謂愛，
但一齊又唔開心，
咁一齊都無意思啦，
你自己諗下係唔係？

男人天係咁 除非老咗
同埋呃唔到

食洋腸啦

真 你吹到個承諾好大
但真係會有d傻仔信 我哩d囉
真係盲目架
以前吹話即刻同我入紙結婚
好彩無做到 如果唔係我廿歲就離婚 diu
個時聽到竟然係覺得好sweet
始終要經歷過哩d先知男人唔可信架

所以...唔知咪算囉

無既，
如果個人唔係咁單純，
又點會係咁比人玩ＯＲ拋棄

點都好，每一個人都應該會遇到自己既真命

至於今世遇唔到個班，
可能就真係要好好檢討下自己

我有個客，
性格差到仆街。所以到而家都未見佢有伴侶

４０幾歲人

所以，人生既野話唔埋。

隨遇而安

再見

臭雞

其實好多女人都好撚古惑，
口不對心

兩個人唔夾，
佢想點呃你都得

隨緣啦，真心
勉強無幸福
至於雞唔雞呢啲無人知。

如果將來條女做過雞既，
大可以去做百人斬再返黎同佢一齊。

不過到時可能就會沉船係真雞都唔想屌自己條女，
人生本來就無特定公式

我識個有錢佬，真係好狠有錢
（匯豐銀行最頂級翡翠帳戶，但佢兩公婆唔知咩事無仔女生到）

所以，唔好諗咁多，

隨遇而安

笑左
咁你keep住答人c10 十年後仲係c10
個數咁大 唔知人地會點諗自己
你係player咪唔戇鳩囉
但你唔係既話 個數愈大就係比人知你唔識拍拖 係咁俾人飛
或者代表你性格有問題

死 係咪我性格有問題diu

我覺得慘...年輕都未識拍拖 思想又唔成熟

係 所以以前有一段就係因為咁分開左

笑撚咗愈來愈麻木都可以上到A7
上得到A7睇死都係比一tum一兩句就一齊啦
麻木麻條撚咩
啲MK求其鳩叫兩句春就好似好有人生體驗咁
我譚仔麻辣十小都麻過你條MK啦

A7算ok la
雙位數就不了，好隨便咁

A2已經算濫

我有個frd19歲 o15咁上下
你少兒科啦

你係單純易比人呃拍過咁多次拖你有冇飛過人？

你個frd係濫交同樓主個種有分別

a6仲係處點睇

笑左
竟然會話我mk
譚仔麻辣十小

同初戀共邂連理

咁樣值得曬命架咩…

發悔氣都有講過嘅 但唔係真係想分
諗返起 唉其實真係每次都係人地飛
挽留唔到

事但啦
隻豬冇咗A幾又有咩分別?

守身如玉
好難得
唔好俾渣男厄到

如果係咁 咁所有男人都應該淨係屌自己老婆先岩
咁就唔會有哩d情況發生啦

對方又怪你變 其實係安全感問題
又或者你嫌舊物
好多因素

只能講我跟唔上時代

仲有三次機會搵真命天子

就算發悔氣都唔好講，好傷感情
你份人感性又單純先比人呃咁多次

所以老婆要處
女朋友無所謂

如果可以做到算好事定壞事

或者環境變左 思想唔同左
但對方無跟上你既改變
變左兩個諗野可能唔同左
就會覺得變得唔夾左

咁計
中學頭二好明顯係炮灰
第三高中真愛

大學迎新俾人溝走
但可能只係fuck boy或者貪新鮮 陌生環境安全感 好感之類 無真了解
之後分咗開始識到人 frd 搭frd或 上莊入會識人 或者受出pool風影響
Year 3/4開始識揀人 搵到奮鬥伴同soul mate
出嚟做嘢易生變卦 同事拖就易有火花個易磨擦易受同事影響
然後三年內職業環境更上一層或變換 可能想搵過個過世
所以6 同7 個 25歲
點睇

咁A350

其實淨係搞自己老婆係好事

識人26 A9

下咁首先你都要係處先有資格講

天真

咁你又唔信我...

都係因為對方做錯野太嬲先會衝口而出
但其實氹返就無事只係想要氹
已經唔單純

好事
睇你愛情觀啦

我係男

好make sense
但唔係我個case

say something then

可能唔夾啫
唔一定好靚仔好靚女 但通常都易相處 把口好掂先氹到人
樣衰都可以好識溝女

咁…你繼續咁好啦

A7好合理
25-18歲=7
何況唔會18歲先拍拖

20 O5

屌 晒命

有冇諗過咩原因？

都係搞gay姐 冇所謂啦

25 wo, 唔係15 wo
A7 差唔多啦，普普通通正常人

18 A5

A0

玩兩玩係咩意思玩啲咩

我都好想好似你咁拍拖咁多

20 A0

係嘅 但無人長遠唔變無人一直好夾
除非佢幾十歲人仲停留係學生時期
所以心態對關係好緊要

tg : hugo1991

之前有個1995

我可以幫你
信我 可以令你O8然後封頂

利申A0 毒撚

拍拖 其實兩年以上先可以睇清一個人

如果你識個男仔，無拍過長拖
講到幾認真幾無固都好
一係佢真心玩你
一係佢係認真，但係好易放棄既人

一段關係除左愛，仲要有堅持同忍耐
佢會話，終於都搵到你，係可以值得我堅持，之前個d都唔可以，係真既，俾次機會我證明俾你睇我可以令你做全世界最幸福既人？

其實佢意思係，之前個d無堅持到因為好快又識到第二個自己又無花心

不過如果你都拍左7次，可能要諗下自己鐘意短拖定長拖。鐘意邊樣無問題，但拍拖太沈醉初頭要生要死既化學作用，一定唔會堅持。所有人結左婚後一樣會有crushes, 只係同後生唔同，決定左settledown只係想從一而終同唔想另一半受傷，同信口開河既狗公分別係有感覺後都唔會做錯決定，因為crushes係會fade away.

Pull, don't give a fucking shit......

識人21 A10
好似係兩三年內嘅事
呢啲嘢不如唔好講 你叫佢下家點自處...

fuckin rich

25 A7好正常啫
如果計埋散拖
我三十頭，O12添啦
唔拍過點知夾唔夾
好多野唔拍落根本唔會知
最緊要唔啱就快啲分
每段感情都了解多咗自己
學習多咗就得啦
數字呢家嘢其實冇乜實際意義

上面有人話唔好話俾將來男朋友聽
講真我唔會鼓吹
因為so far我每次都好誠實
我覺得一段關係裡面呢啲基本嘢唔應該要講大話
而且你個數字真係好正常
只係呢度連登比較多毒撚，佢地先覺得你怪

exact7ly 係咁嘅感覺 所以我真係明
I know that feel bro

除非真係好過份如果唔係都唔好講
太容易講出口顯得你唔重視段感情
我指你思想上單純

有個frd 19歲，仔，o17，又唔係靚仔，但屋企叫有d錢有車有樓，係咪所以咁多女埋身

A6

其實無咩用 行到最後層樓先有可能係你

四個都過一年又真係幾分裂

咁應該係佢身邊d女仔都差唔多年紀
無見過世面 條仔有錢少少就覺得好有錢痴埋去 但佢屋企有車有樓都關唔到你事
大個左搵個有錢過世先有用
最憎d仔以為自己係有錢仔就周圍食女
收收皮先啦

咩幾分裂？

加油尋覓真愛

不過諗返起 其實慶幸同佢地分開左
如果唔係只係浪費時間
最緊要自己有從中成長

然後 好多野睇化晒

你一直都係10 咁咪長情囉lol

癲

仲係唔定性 未玩夠

我覺得你講得好啱
真 你唔拍唔會知自己想點
從中學習左成長左 咁對下一段先好

要遷就唔同嘅人喎，生活習慣同喜好之類，如果係7次HI BYE friend，掟煲如食生菜就無咩問題，但過一年岩岩習慣，姐係一年失戀一次/轉咗四次生活習慣，個人都幾LOST。
反而我覺得其他人唔係太MIND，每失一次戀其實係對自己嘅信心打擊。
特別係男人囉，愈多呢D所謂經驗就愈唔當女人係一件事，又唔信人，無離純真。
可以無限咁懷疑，拍拖拍到咁不如唔好拍。疑人莫用丫嘛。
解決方法好簡單，拎得起放得低就得喇，果D不幸嘅EXP影響到你係因為放唔低啫。
所以，最緊要保持心理健全，唔好唔信人，保持單純同希望，今次戀愛失敗唔代表下次都會失敗嘅。

A1 五日
A2 三年
A3 一年九個月左右
A4 四個月
A5 一星期
A6 暫時一個月

啱 我聽到條女a7 我唔會點珍惜

對唔住，老野唔明英文字母同數字既意思

29歲A0，哈哈

而家單身
拍左七次拖

每一次經歷先有而家嘅你。
所以唔使執着自己拍過幾多次拖。
你應該慶幸可以用過去經歷搵一個啱自己嘅人

5日同一星期係咩事

5日 以前年紀太細
一星期 對方中意左我三年 佢條件唔錯
個陣想試下接受佢 但都係唔岩就分左

其實點唔岩法可以咁快就斬
我試過最快都一個月

五日個個佢唔想屋企人知又驚 佢就叫我等佢三年
之後我唔想佢難做就成全佢主動講分手

一星期個個都識左好耐 佢大學讀專科 有錢途
但係可能因為太熟 做番朋友好過 所以先果斷散

其實都係睇你幾中意對方

你個肉體比幾多人享用過?

低能
咪撚咁傳統啦講真
我係巴我唔會介意啱就一齊 唔啱就分開 無得講

你地個個都覺得無男仔日日屌女咁.......
你估個個都得一兩個前度個個都咁易自卑咩.......
你估個世界個現實真係連登咁咩

可能我老土真係諗過度過先一齊

派帽高手

即係你一散就拍
唔拍唔自在果d
隨便lor

拍過幾多次拖根本就吾係一個問題。與人交往本來就係一面鏡，你愈交往就愈會發現自己係一個點樣既人，自己想要既另一半係咩人。人既閱覽係吾會無故咁增長，你應該要諗自己係排除萬能先可以搵到自己想要既人。

俾人屌到閪都爛
要搵毒撚埋單

25大把A1 A2, A7 已經稱得上臭雞

PM
TG:hugo1991

通常成日用.......既人多數都係有少少自卑。

點都好，
都係個句，
真實人生唔會事事都如意
都話我地個客，佢地好有錢，
但兩夫妻都無親生子女，
可能因為先天缺陷或後天問題，
無仔女就係無，呢樣都勉強唔到。

反而，
啲窮既，扑野都要就住就住，
一個唔小心就肚都大埋但無錢養。

人生真係如戲

點都好啦，每分每秒全世界都有人扑緊野，
諗人地咁多做咩。

我上連登都係吹下水，
見識多啲野，
至於人地點樣用，
我唔會理，亦唔想理。

常與同好爭高下，不與傻瓜論短長

呢個先係人生真真正正應該有既處世態度

通常我揀空中巴士多過波音

波音我成日都覺得佢會爆炸我仆佢個街

ＣＸ多，唔敢坐其他

雞

一星期咪計錯覺黎咋

唔洗睇都知牛肺

做咩姐你

寧願一開始同啲女做fd
咁你而家就有7個好朋友

有扑野就一定係多

佢玩左咁多年
有咩祕訣令佢同你咁耐

呃人
最賤格

支持誠實
呃人個d全部player黎

笑死我 好心得幾日果d咪計啦

如果話拍2，3次黎了解自己更多我可以接受

5，6次以上都話了解自己個d根本係藉口
不如了解到過千次先結婚啦
想做player趙完鬆咪大方承認
又要玩又要諸多藉口

你得兩段感情過到一年
你第日高機率離婚

冇乜問題 相處完發現大家唔岩 咪分手囉
拍拖本身就係一個互相了解既過程 分手唔需要有責任架

玩爛哂

好多條撚放過入去

2-3次
你正正常常高中到大學都起碼2次啦 出到黎社會 當你30歲結婚
22-30歲 又轉工又轉行又識多咁多人 改變得咁多 起碼都拍2-3次
閒閒地都爆左你個標準啦

而家香港離婚率高 正常

自從大學起每一個我都想係最後一個
個數唔想再加上去...

咩叫A7?

和牛？

毒撚論：愛上一個人可以包容一切

而家分手已經唔識喊

我係絲
但調返轉 個男追唔到你 佢都會無心繼續同你fd落去
寧願專心下一個

我都想知

大佬 我係話拍拖係會令自己成長左 亦會了解自己多左 係個結果 而唔係個動機呀更加唔好講咩工具啦 唔好講到咁難聽
幾時講過我因為要去了解自己而係咁拍拖呀？
完全錯重點囉好無。
講到我好想拍咁多次拖從而去認識自己咁
再者 係對方選擇放棄段感情 唔係我

拍得多唔代表一定唔認真囉，player拍得多，但另一邊 都有人係搵緊自己真愛

有邊個唔想對方係最後一個呀…但現實永遠事與願違
現實太多變數

頂 係

唔係拍過咁多次就比咁多個人屌過既

可能有人係咁
但我唔係由頭到尾都無講過想了解自己而不斷拍拖
拍拖了解左自己只係個果 搞返清楚先
我每一段都想係最後一段 但現實唔會下下都稱心如意
有邊個無試過同對方講到要一生一世 但最後都係分開呀？

有經歷既人就會明

屌 識人a23

可能好多得幾日個d

a0既人唔會明嫁啦…

岩呀所以你中學大學個兩三次咪夠你了解囉
之後第4，5次已經係搵緊結婚對象
拍到第7次都仲話了解緊自己
一係就玩玩下
一係就根本無投入過

換個講法
你係咪貪新鮮
貪新忘舊ja?

7次
唔係小數目

睇下出面幾多Po話分左手幾個月幾年都move on唔到
真心愛過既唔知你點做到a7

* ===> [black]O[/black]